梁家傑指建制倡延期因憂內地港人拒返港 湯家驊：境外投票的做法可以研究

至少31個國家地區疫情下都有進行選舉或公投，不少地方也設境外或網上投票、延長投票時間，或安排不同年齡的選民分批投票等，湯家驊認為境外投票的做法可以研究，但未知現時距離投票舉行的時間能否足以處理。他又指，香港人或遍佈全球，不能只偏向某一個群組的選民，要研究應如何處理。

認真討論，唔係通常有領事館先有得搞境外投票咩？

定係有城市or 地區做過境外投票

14億票

不如去湯 11 屋企投啦 ! 一定好春方便

唔怪得要強搶初選電腦
原來想要科技support

審核綜援戶境外資產太難
國外投票身份認證可行

佢其實有無諗過 境外投票既人數會好大影響佢地配票

我驚投票率會多過100%

14億人都有份投

法律列明要係香港常位先有得投地方選區, 法庭都有判詞講過冇可能, 但依家佢地話事

直接擺係雪廠街投啦

On9，洗唔洗等埋發叔先投呀？